東張西望都有腳睇

痴線,陳庭欣對屌西長腳

真係好撚正 腿靚波甜

都估到有人開post

系

人又靚

btw,鳴謝kfc巴,唔洗比人屌我老母

好撚正

居然唔係全集企係度做

我屌原來得一幕,仲以為東張西望改咗無得坐

集集咁樣報咪好lor

所以要搵碌木遮住費事俾人見到佢扯旗

企喺度做節目咪幾好囉

Wingtob

條女真係好撚正

估到有Post 正撚到癲睇live個陣仲有fu

埋左單了

有無人cap到豐洲 排緊隊隻靚腳

屌你 正到

有d波

啲對白真係好尷尬，咩生cancer

好能淫

個男既要拎住碌野遮住
肯定扯到恆

又要打J

我愛kfc呀！

Kfc成日救人老母

新玩法wo

啱先真係入房J咗,爽

樣麻麻 但應該有其他賣點 d仔先沉哂船

日本果個唔係叫豊（禮）州市場咩 點解會叫豐州

夾曬個西型出黎

邊個明星黎 好難認

大仆街 最柒既港姐

阮嘉敏

你會唔會叫TOYOTA做禮田呀

噚日嗰集有講

對腳好淫

of[img]

對腳好撚香

我覺得好靚，身材合比例，對大脾有少少肉，正撚到！

有冇人同我一樣, 自從睇完「踩過界」之後

每次見到佢, 都覺得係人妖

記得佢奬門人節目玩鞋